［GME]有無社工入一入黎開解下我....

琴日260忍唔住放咗一股，點算好呀社工

GME高層入一入黎睇下你地個撚屌網頁唔該

咩事，點解上唔到

早排我去搵佢地官網個陣已經係咁

GME高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該